唔小心將豉油當糖漿，倒左落西多士度

右面枝野老連咁大支 你咁都倒錯

假膠

巴打外國定香港生活緊？張雲石檯好靚

究竟要幾弱智先睇得錯

都幾似糖醬

都唔貴 換過啦講咁多

整番味糖漿雞翼,
兩樣一齊擺落口食

美國巴打?

第一眼睇都以為syrup, 但係搖一下都知掛大佬

第一下就話唔小心，倒到成隻碟都係仲彈哂出嚟都叫唔小心？

唔好浪費食物呀

漬. 西多士

另一番風味

偷post撚

浪費食物呃like

不知所謂

嗰樽究竟係豉油定機油？

倒出黎時唔杰應該都知掛

個post咩事

有幾on9 先至做得出？

弱智仔的弱智行徑

弱智仔驚到要改名笠水 咁都叫玩得大就縮入你老母個閪度等死啦，咁撚細膽

弱智仔，繼續回多啲po講多啲惡毒嘢啦，得你睇到㗎咋，我睇唔到㗎，繼續自high啦

咁樣易睇好多

個post真係好撚搞笑

連仔del post 啦！

垃撚圾

點解唔倒支紅酒落去?

做乜

我仲以為lihkg又壞撚咗

又係你地兩位

CLS以為中咗無限月讀

On9 post 入黑洞啦

偷post ? 係咪咁撚無聊

分身黎 大家唔洗認真 叫望遠出黎

一次過block柒你2個on9仔

點解會有人正評？

屌仲以個apps壞左 啲留言係咁重覆

呃like唔係咁呃

單機啦

倒錯都算，有乜撚野理由倒到成枱都係
打飛機打得多手震？

唔係機油你已經偷笑

屌偷Reddit post呃like?
單機啦

完全封鎖

隻碟邊度買？

原來你仲有一個account

榨汁溝水溝淡佢

曲線哂命

唔好玩食物啦